黎緊去倫敦探朋友 驚俾人排

四月頭1條友去 驚驚
有冇人咁岩戈期響戈邊？

4月頭應該全英國淪陷咗

而家全球疫情咁嚴重
為人為己
係咪應該暫緩下計劃呢？

建議你買件Fuck China 衫

我10日後都出發做野, 都幾煩唔想去

呢個時勢仲去 比白人打死都唔抵可憐

咁既時勢仲去

探朋友
有緊要野都話焗住去

垃圾

低等人

出咗事返嚟應該收你大陸人診金,再保留你如傳其他人的民事經濟損失

我一家三口復活去塔斯曼都取消哂啦

天下無不可取消的TRIP

呢個時勢仲去歐？被人打都係抵

比人打唔緊要
有咩事留返響蠅國醫
唔好返香港累街坊

下個月飛英國
凍過水

去完唔好返嚟thx

去完 咪撚番嚟就ok

留言啲巴絲都算友善啦，樓主咪去啦

真，問黎做乜，反正俾人𡁻啲東亞病夫都係無符 去撚完中招咪撚番黎要班醫護執手尾

咪去啦自私

你驚中好過 仲俾人排

去左英國，就唔好返黎香港野尻人啦

仲去外遊嘅係仆街冚家隡

大佬彿系抗疫喎GL

去拿埋抗體先好番黎呀

係歐洲人眼中咪又係亞洲人

希望樓豬比NIGGA輪姦
個屎忽窿仲大過西隧喊住咁返黎